今年開始屯門係咪可以有一樓一

😛

點解呀？因為發發死左？

聽聞係佢唔俾，所以屯門一間都冇